新手打機LIST 求HI

INTEL I7-6700
ASUS Z170-P
GIGABYTE GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
KINGSTON 8GB x2 唔知幾HZ好
ADATA SP290 256GB
HD 唔知用咩牌子好
COOLER MASTER GX STORM EDT.550 80PLUS BRONZE
COOLER MASTER ELITE SERIES RC-361
HYPER 212 LED CPU COOLER

新手上路求巴打用力咁hi我

Hi

巴打HI 有咩意見

上1070

機箱唔好買361

同價位買 sharkoon /corsair 仲好
Ram 上2400, 抵買

唔好買低階Z170

唔超既話買z板冇乜意思
b150,h110之類都夠做

6700用原裝cooler就夠

有剩既錢用黎升32GB ram
又或者再加少少上1070